
                      Esta película es un panfletazo feminista que hace que The Last Jedi quede en una anécdota, porque la mayoría ya estámos hasta la coronilla de esto.
Porque hemos venido a ver una película de Marvel no una película que hace que un puñado de niñas faltas de amor con el sovaco/axila rosa se sientan empoderadas.
Porque, sí igual la peli está bien pero no como para exaltarla y proclamarla como la mejor película del mundo porque hay una mujer fuerte, como pasó con Black Panther.
Y no solo digo que la peli es mala por eso sinoque también tiene algunas pantallas verdes que yo con par de amigos igualo el nivel de Capitana Marvel, y esto ya ha pasado un límite.

-CritikalFireFox
        
            